中國外交部：訂立港區國安法是勢在必行 刻不容緩

外交部在網站列出有關訂立「港區國安法」的事實，重申從國家層面建立健全香港特區維護國家安全的法律制度和執行機制，是形勢所迫，也是確保「一國兩制」行穩致遠的治本之策，勢在必行，刻不容緩，強調有關立法更有利於維護香港的金融、貿易和航運中心的地位。

咁又唔納入人大會議程入面？

姐係同統一台灣一樣 得個講 中間不存在暫緩 撤回 時機成熟就做

立未呀屌 今日啦就 等乜鳩呀 我等緊四萬點呀仆街

就係驚佢笠水

係就擺落議程入面啦垃圾
係度吠有撚用咩

係就做, 咪撚笠水

而家熟到爛撚哂啦喎

口交部

屌 快啲立啦
等上4萬 收割大期

月尾仲有一次會要開

總加速千奇唔好縮呀

笠水呀？

好似要草議好條文先 應該8月前實施到

中國！雄起！

連登仔最驚你縮

屌快啦

回想過去一年 港共拖字訣發生咩事

唔駛
六月底再召開一次特別會議就得

快啲啦東亞病夫

點解個波踢踢下會去咗口交部果度？

咪撚縮呀，契弟！

我聽燒生話最快8月窩 要寫好晒d條文先 因為係港版國安法 唔可以照抄大陸國安法既字眼

我驚你縮ja
快手d啦

壽終正寢，bill is dead

唔立正龜公

唔係中國內政咩？又關外交部事

信燒生

遲來一秒鍾 遲疑一秒鍾 從迎接你變做目送

01係習棋王！人大係江派？

又內部鬥爭？

唔好縮呀總加速師

點解到呢一個momemt仲有人信燒山

又唔係做開政治分析
成日鳩噏唔使本

when

快手啲啦

唔好等到英國入冬先黎搞

快撚啲啦屌你老母
等撚住攬炒呀仆街

刻不容緩 但開會唔講住

岩呀
千祈唔好縮

特別多上左年紀會聽燒山意見同信佢
我公司有個呀叔 日日lunch睇燒山撈飯

燒山話8月，一係就縮，一係就燈到聽日就有

幾驚佢縮呀.

依家安心哂

好驚唔過 做唔到難民！

根本就唔會縮架 你地仲係咁浪費時間討論乜派物派 仲 FF內鬥

快啦...幾驚你笠水

主動宣揚港獨

刻不容緩
解散警隊

我老母都係
我成日叫佢唔好聽
因為啲分析根本垃撚圾
佢聽到好似中咗毒咁
煮飯都聽食完飯又聽

咪係囉，快啦等到死

咁就要快D啦

立未啊，好悶

咪撚淆呀

都唔係壞事嘅
起碼燒生係黃

幾撚驚你縮

已經通報全球 人哋聯盟都差唔多齊人
快手啦

唔撚好縮

你地買左好多熊？369

立得未？

最敝佢跟佢啲分析去做投資決定呢
垃圾燒生成日睇到中國對香港其實會手軟
仆街啦佢
我全家嘅命脈依家就喺燒山手上
我依家就好似親眼望住自己屋企可能會仆街但係又做唔得啲乜

快啦屌你，你唔做嘢外國點做嘢

咬人既狗邊會係咁吠

快

唔係信唔信佢既問題 係根本上中國政府係唔會縮國安法 我比較信係法律條文草議問題未搞掂

幾撚驚中央縮沙，咁就好了

快啲啦

屌你唔好縮呀！

得la做la講咩柒頭皮

我哋要做嘅，應該係要中共加辣，要鬼佬都唔想留喺香港先有用，唔好畀中共腳軟

暗啞底傾好哂，要出時一野就出，人大議題做下樣，真野點會要公開討論

咁當然
我已經成日解釋俾我阿媽聽
不過佢都係唔理
用個屎眼諗吓都知中國冇可能縮啦
中共當政以來根本就未縮過
佢次次都係寧願All in輸剩條底褲都要去馬
就算国安法變咗係23條港共自己立法咪一鳩樣

G持

求下你地唔好啊，千祈唔好立啊

快啦屌你老母。等緊過英國呀仆街冚家剷

悶聲發大財，要過一日就過到

唔立死全家

又拖吓睇睇國際嘅反應再去唔去馬

琴晚嚇死，以為佢笠水

武統台灣

洗鬼咩 又話上年已想立 乜起草要一兩年咁耐？

立左國安法就冇一國兩制，真係咁難明

你去做下咪知囉

做啦垃圾中國，做咩唔做？
中國強大就睇而家啦

快撚d立啦，屌你老母

放心晒

蕭生新片講咗

六月尾加會通過

七月頭係香港刊憲生效

唔好縮呀，你縮咗我冇得過英國呀！

起碼好過我老母日日聽抖音啦
都唔識感恩

唔駛諗架啦, 佢而家唔會理國際反應

點會未搞掂
上年已經話要立
一早寫好啦

好彩啫
幾驚你縮沙

吊佢老母又燈

武統台灣呢
唔好得把 賤嘴 鳩up幾句就算啦
比d實際行動

Noted with No thanks

快撚的啦屌你老母, 講講講

其實美國最想你地快d立，咁佢就有好多條路可以走（戰同退），美國佢唔會介意無左香港

鬥慘無意思嘅
大家應該要努力令自己嘅父母有一個正確嘅價值觀同自我分析力

講左咁耐 做乜唔快d直接喺香港實施？

而且根本無需經常委

由人大通過快靚正

你聽撚左佢最新果條片？

快啲啦 , 等你㩒個攬炒掣

吠夠未？係就快 各國等緊你開波

我就係要攬炒 你真係做咪中計囉

bla bla bla....
when will it be executed?
Trump and many other HAVE BEEN waiting for THAT second before they can REACT in FULL FORCE!

真心刻不容緩呀，不如就6月內訂左去啦

你應該慶幸佢係聽燒生而唔係藍絲channel

睇嚟真係有人mon post

快快快

係立就快

咪实施咗好耐囉
銅鑼灣書店，英領前員工
台灣人經過香港被扣留返支那，至今未有音訊
連桂民海都可以去去下泰國定菲律賓都被支那人捉走
全世界都是中国的，想捉就捉

佢都提前做哂啦，仲扮哂野要傾要投票

立你就立啦

屌你老母立啦
我送埋支筆俾你快撚d簽啦
唔係得把口下嘛

亮劍啦快啲 支持國安法

真係好撚驚你唔做

好想美國制裁
快啲立法啦

係就快喇！

挑！廢柴

幾驚你笠水唔立

咁仲等乜柒，快啦屌你支那賤種

Ok ar

做啦

攬炒掣

【恥笑】共產黨有被迫害妄想症，由執政開始冇一日覺得安全過，點好？

燒山岩岩轉左話7月2刊憲喎

係咪真架

幾驚你唔立呀屌

等睇

美國同中共各方面都打到七彩!!

你香港一立國安法,
美國唔借勢攪香港???
係就快等睇戲!!

唔好又縮. 又縮改名叫"縮九平"

全香港人等緊佢立國安法

快啦 議程又無包 日日吹 我愛國都傷心了

支那有心要立法駛鬼走晒行政程序咩
最驚你班戰螂臨尾縮沙咋

支持呀

琴日幾驚佢縮
佢一縮我本bno 點平權

見你咁講就安心, 唔好唔做呀垃圾

連登仔唔係帶風
話佢縮㗎咩？

唔好縮呀屌你老母

我諗
而家係畀個
大樓呀
四叔嗰啲
一個緩衝期
畀佢哋諗下走唔走
定係放低錢走

帶乜撚風，twitter見到新聞forward過黎咋，話下次兩會無agenda討論，以為佢縮
佢好明顯就澄清啦

就係要黎的，無習帝都幾難攬炒成功，第一兄弟，當之無愧

打倒共產黨的祇能是共產黨自己

All in 晒 匯豐 等緊國安法一立實升10倍

樓市gogogo

共產黨真係俾佢搞到雞毛鴨血

買樓好, 一立法所有負面消息同不定因素冇晒, 3萬蚊一尺不是夢

係咁口交
應該想宿

直接幫23條立埋啦仆街 大炒